
\ifmini
    \vbox{
        \section*{Aku umram\index{Ako Umram}}\nopagebreak

        \setchords{a F G C e | a E a}
        \chorus{F G C E F G C E | d a E a}

        \begin{enumerate}
            \item Ako .. nemoj da me| Napijte se
            \item ... pop nemij | Vie na grob
            \item ... ke ostanat | Shto sam
        \end{enumerate}
    }
\else
    \section*{S42 Ako Umram\index{Ako Umram}  }\nopagebreak
    \begin{enumerate}


        \item \chord{a}Ako umram il' zaginam n\chord{F}emoj d\chord{G}a me zh\chord{C}alit\chord{e}e\newline
              N\chord{a}apijte se s rujno vino s\chord{E}karshete gi \chord{a}chashite\newline
              \wdh{\chord{F}He-\chord{G}e-\chord{C}e-\chord{E}e, \chord{F}verni dr\chord{G}uga\chord{C}ri \chord{E}\newline
                  p\chord{d}esna zapejt\chord{a}e, m\chord{E}ene spomnejt\chord{a}e}

        \item A\akk{a}ko umram il' zaginam p\akk{F}op n\akk{G}emoj da v\akk{C}ika\akk{e}te\newline
              V\akk{a}ie na grob da mi dojte o\akk{E}ro da zaigra\akk{a}te\newline
              He-e-e-e...

        \item A\akk{a}ko umram il' zaginam k\akk{F}e osta\akk{G}nat sp\akk{C}omen\akk{e}i\newline
              Sh\akk{a}to sam ludo ludovalo n\akk{E}a mladite god\akk{a}ini\newline
              He-e-e-e...

              \ath{Worte \& Weise: traditionell aus Mazedonien/Bulgarien}

    \end{enumerate}
\fi